[IOS/AN] 掛機唔洗狂禁打怪狂派石 Endless Frontier (6)

冇人開新POST..
BTW 今日好似岩岩開左SER 14
玩緊

post1:

post2:

post3:

post4:

post5:

Ser14重玩 留名求入公會

Ser13 留名支持

我都係13

巴打玩成點

頂盡過到1078關，之後就狂死

我卡3200，抽唔到德魯依

Ser13

塔第十一關卡住

買左隻鷹 幾好推
仲有5千榮 買火精定暗精好？
定係抽寶？
而家魔主力係隻魅魔...唔多夠推

唔知wow咗未，裝咗adblock之後，啲廣告可以直接skip。

一撳掣，窒0.5秒，跟住即刻拎到嘢。

咁正 有冇apps名分享

只限iOS，個名就係adblock，要俾錢的。

玩咩隊
魅魔用黎support 不死隊/
用黎公會戰帶人出去打

點睇

用唔到喇就黎

買囉
不過獸人隻ap輸出 唔係冰法師
可以照用但唔洗比鑽進化

點解

買咩嘢
啲裝係買咗㗎啦

咁有冇人知獸人ap主要輸出係邊隻

不死隊 係咪買暗精
但我見人推圖有成7-8隻鷹
咁係咪精靈隊

上期榮譽既冰精靈
貼背包睇下齊咩

不死隊係買暗精
但係而家妖精主流

所以我應該買多隻鷹算？ap用住魅魔定人形炮兵好

差隻德魯伊 刷極都冇

到底玩人隊好定係繼續玩返妖精好

我有裝Adblock 但game入面資告可飛？

應該話有時唔得

adblock 用返 2.8.2版本以保平安 。

我岩岩又冇事

其實點解要降
新版有咩問題？

可用火精/暗黑精
代

留名
唔轉ser啦我
都叫課左幾百
無理由轉ser由零開始番

唔同種族差太多

你玩遊戲 唔好比遊戲玩
抽唔到轉套路

我有時洗點試新英雄玩野

咁又唔洗轉套路，有隻劍舞者頂住先

點解adblock時得時唔得

佢老是常出現

新版要長開vpn至用到，好食電。

所以咪叫你降返去2.8.2 ，我一次都未睇過呢隻GAME啲廣告 。

你最重要個part 冇講

我點知vpn 開緊？

2.8.2嗰個vpn係偽裝，唔需要長開，慳電之餘仲扑到LIHKG同GAME廣告。

如果係3.0以上，你入到去上圖嗰版，應該會見到有vpn連緊線，仲會話埋你知連咗幾耐。

其實點解佢改版要搞到咁樣
有咩好處

APPLE 自己玩搬龍門

有人倒米封你生意,
就BAN尻你個app

其實好多人都唔介意比錢飛ad

但係佢地知咁樣賺唔到最多錢
寧願全人類都要睇ad

其實係一種霸權
網上好多監管都好難追得上時代

真係慘

不過我跟你咁做

開完FIDDLER
再開ITUNE 時佢話

itune can't verify the identity of the server

我搞店左
條片錯左少少step

憑證要揀受信任的根據授權單位

我返左落2.8

但係玩呢隻game時,
都會有廣告彈出黎

未入domain呀...

Google Android 都開始封緊呢啲app啦

入哂啦

我真係有跟哂step
雖然我唔係聰明
但都唔係弱智

重開game/機/洗走隻game /app重裝

Copy哂你d link
Copy埋手機台其他link

不如你入iOS設定到睇下係咪真係用緊dummy vpn

無理由我得你唔得，都係用同一張LIST...

14服15層 法老王 可以點打
禁飛 3星以上

佢default 係咁

儲緊公會幣..好難儲

有冇ching block唔到FF廣告 用緊adblock

齊左隊,就抽寶物,
抽兵傻仔先玩

點解我vip都要睇廣告

想問抽榮譽士兵,即係有咩兵抽

adblock全面失效(免費版)

第一次攞第一

2400 都第1 你ser幾？

我發現如果用屋企wifi 有機會有廣告
3g通常唔會

同埋好睇ser

我ser14一定唔會有
13 一時時
Ser1都唔會有

我ser13都齊哂隊
Ser1 挑戰之塔卡第35關

點為之齊隊

齊哂7鷹 4祭 主力t3 其他全6星

之後咪無限刷

今日送好多野

上一期既榮譽兵

[quote]第一次攞第一

[/quote
臨結算先參加會易d 拎第一

新手玩緊12 ser
有冇巴打可以教下我而家應該點玩
而家d 錢賺得好慢
升又升唔到 好卡咁樣

點解隻game好似咁多支那人玩咁嘅？

呢個圖鑑黎架wo
咩資訊都睇唔到

7隻都唔係好多姐

6隻都夠

我抽左27 件6星寶了

有咩手機game少大陸狗玩阿

今期35關真係過唔撚到

鑽石all in 加榮譽技能

夠錢唔駛急買鷹
刷幾件6星裝仲正

快d儲4隻人妻

唔駛急t3
T2都夠用一排

同埋屌你
貼圖鑑做咩野

榮譽技升爆左
同埋而家得1隻人妻點先有多d?
6星裝點樣有架？

另外想問 咩叫 t2 t3?

德魯伊一隻就夠了？悟空有冇用？

超越2 3次

一隻夠
悟空係公會教官
強化打公會boss 果d兵

商店慢慢抽
等有鑽減半+有錢 先刷新
六星寶物抽榮譽箱

我以前係俄羅斯輪盤中一隻
商店中2隻
1美金最後一隻

巴打點樣咁快
我又係ser13 啱啱先齊隊
得2件6星寶

戰月勇者

有冇咩網站可以介紹下呢隻game啲角色？

覺唔覺8期呢期係妖精屈曬機
搞到想轉妖隊
不死場場比鷹對手屈死
我500b可以輸比100b

鷹隊pvp比忍者劍聖果堆sm

而家有呢幾隻寵
應該點升同點用好？

我會小青放轉生
平時任務就金錢寵
升兵就轉花蛇

見到德魯伊5700鑽...課唔課10美拎6000鑽買好

可以課 但5700買？ 不了

想問下咁多位大佬
阿拉丁可以用到幾時？洗啦洗進化 岩岩抽到

用到齊6*/覺醒寶物果陣
配上5*寵 +18隻6*阿拉丁
路上寶箱100%自動執

18隻

後期仲要24隻箭魔
阿拉丁有陣公會幣都買到
箭魔rip

想問點解大部分寶物都係加死靈(不死)同人

其實每個種族都一樣

商店刷出黎果d點解全部不死,係咪識detect你用咩?

商店刷到出黎既得18件5*咁上下
如果講detect
反而我覺得佢識detect你差幾多件一套

咁商店刷出黎果18件我肯定超過一半係不死

新玩係咪應該即刻狗衝個鷹先？

依家d巴打鶽中係咩ser多？

首抽隻妖精魔攻 再狗衝鷹易玩好多

已放棄不死,轉鷹隊

我想問下個首抽係點刷？

想問下你地話嘅升爆榮譽技係邊度撳？
我知道有三個技能
但唔知邊度係榮譽技

呢隻game其實係咪玩偷塔多過真係同啲劇情兵仔打？
因為我見排行榜啲人全部用鷹加蛇神
我而家有六隻鷹加兩隻蛇神
感覺有啲不倫不類
但去到2900層就無晒佢乎

呢隻game 唔需要首抽
商店刷新有得出
慢一日你d勳章 佢送既禮 都少d

佢地有5*寵配合先咁玩
你睇下有冇德魯e 有就成形玩到中後期架啦
德魯+鷹 最少玩到100lv 騎士

唔知咩野榮譽技

唔該晒巴打
尋晚又換多左兩隻鷹
諗住草公會幣換德魯伊
想問下咩寵係代表鷹 查唔到

新手一直都好冇方向，轉極身都卡係100幾關

升一攻一魔先

玩到6800關開始無心機
琴日仲唔記得online 斷左17x日online combo

第154關

第154關
自膠

新手，前日玩。課左小小。
想問下轉世隊同PVP 隊係咪唔同？
我呢隊野轉世係咪無用？

轉世係放dsupport型既野
eg 箭魔/ 高勳章加乘既野
不過你對野個方向錯左
唔好再超越佢地 等抽到多d有用既先再轉隊

新手留名 估唔到仲有po

無錯既 係射擊曬左少少 但之後打塔/高原都有用 不過之後有箭魔就塞晒去箭魔啦 pvp隊係用你刷圖果隊

個幾月前

24日前先岩

原來係前輩 斷左好可惜

課左幾多

8期連寵
鷹20隻
人族27隻
獸11隻
不死11隻

唔記得 係前面果d自己棄成功上位
利申 8月拎左$300獎勵

想問下玩純妖精隊嘅巴打
你地轉生會唔會刷到有妖精英雄先打落去

唔會 無意義 最大關差得100-50關

LM

我想問轉世隊set 果度係咪無得強化？
同埋打王 係咪要整幾隊打？

有無得睇下你地轉世隊伍點set ?
如果我十二隻箭魔係轉世隊伍。
但 現在隊伍係鷹加妖精。咁會唔會跳到關

會 因為時間商店都會有效果 （5星寵）
個個都係12箭魔 唔夠就塞t3 有左小月就12戰鼓

除非你果次要衝休息量

係無得勳章/金幣強化
打王睇你一日打幾多場 英就一定係魅魔 女武 兩妖精 一咒巫 小兵就骷戰 人槍 精弓 精戰 獸獵打最難打果隻 其他自己配

隻Game 真係有D深
咁打王要轉隊咪扣好多一百鑽？
定係我應該收埋晒D 鷹 放晒D 輸出 出黎？
即是 轉世隊呢個。
但配在隊伍就放番D 輸出收埋D 鷹？

唔洗轉隊 打公會boss係另一版黎 點解要賣英 純粹pvp=推圖隊 其實你可以上巴哈睇一睇新手教學

我睇左老司機篇野 重重覆覆咁睇，
我宜家係唔夠 戰場D 王打
被佢封鎖左隻物攻or 魔攻 or 佢有盾。
咁我應該扣鑽轉第二隻入去定點。

同埋寵物點解會勁？
睇完能力都無乜特別。
定係佢第三招技能 解放 個角色隱藏能力果個勁？

無錯 係隱藏技能勁 跟住巴哈文黎刷住先 另外戰場係跟刷圖果隊 唔夠打即係勳章強化唔夠 就多100-200勳章強化先再打 正常3500勳章強化可以橫掃

唉我而家卡左兩日係某個任務
啲字母好難越級跳去開個新任務
係咪代表我金錢加成唔夠

係 代表寵物用左金幣寵未

我一直用緊一星蛋龍
已經係金錢加成最高個隻

每日都要刷金幣寵
呢隻game 最重要係寵物
所有既隊伍 都要有5*核心寵先成到形

每日精靈高原只會派十張飛
我上限都係得11
可以點刷...

岩岩新玩
想問下係咪唔係所有任都會自己打?

買次數
用鑽
100 200 400 800 1600
我平日就買到400 好多野刷就800

你開左個任 開埋自動完成咪有錢收
d兵係自動打怪

個任左面有個請輕觸
係咪要做到咩條件先可以唔洗自己掂佢

任務最頂個度有個自動完成
對番佢去到邊個任務，所有上面嘅任務都會自動完成
講到1999 不過你玩玩下就明

我諗我大概明
同埋想問多幾樣野
熄左機會唔會照掛
同埋係咪一夠50LVL就轉生
我岩岩有好多錢一轉就冇晒
有冇話要買D咩野先

熄機同埋開住部機推圖速度唔一樣
離線速度大概係一分鐘一關(有啲士兵/寵物會加成離線行軍速度)
要轉生可以係士兵個頁面撳，第一次係50轉，之後每次推得愈多層先轉愈好
錢淨係俾你每次轉生前用，作用係等你升兵升任推得多啲層數，咁轉生時勳章就自然多啲，錢唔需要買定啲咩先轉

每隻角色上限係2000?
我意思係佢唔比我用果個種族。
咁我係咪要轉第二隻打？
我換第二隻打 一出一入要二百鑽

其實我隻蒸汽咁樣收係咪唔岩隊無撚用

買士兵個到五星係咪一定要用鑽買，刷左幾都十次都冇隻五星可以用勳章買

用妖精

大約有10%可用勳章買
慢慢刷

收起 蒸汽用妖精輸出？

任何妖精魔攻都有加成

我果隊，剛轉妖精

睇完教學都唔太明點起手
隻蛇神靠送嘅五星卷抽到
但唔太知之後做咩

我轉左兩次
由死靈變左做人類
係咪第二次轉要100LVL先得?
同埋士兵係咪買晒

士兵唔洗鑽就買哂 買完賣返去時間商店
50關就轉得生 頭99次轉生有加錢

前期用乜撚都無所謂 一物一魔 種族強力既就得
龐克做魔完全無問題
另外地下城果度
第一有種族限制 即係你單種族 點都有一關要賣英去打 咁當有果關開果陣 你賣左被限制種族主力 之後買返無被限種族 一物一魔 打足一日 正常你夠用有突 之後變返自己main既主力

唔係 轉世只要50關以上就可以轉 但越後就越多勳章 ， 新手可以狂轉99次先 到時你有左5000%金幣加乘 會好開任d
種族加乘每次轉都會隨機變 唔需要特登見自己玩既先推 呢d自己決定
士兵子左要用鑽買既 其他都買晒 可以用黎做成就

新手用咩都無所謂 一物一魔雙主力就得 因為你堅持到後期乜都有

之後就不斷轉》強化》轉 loop

係咪狗沖左99轉先

你唔打算課 99轉先好

d垃圾兵係咪賣晒去時間商店

你自己隊爆位 買左係去時間商店

有蛋龍 海馬5* 用既隊

我想問下抽到德魯伊應唔應該比曬d資源去升佢？

想問維護到香港時間幾多點

鷹同德魯伊都要T3

點樣升佢到做t3?
我而家先6星ja

你撳入隻兵度
有三排白色字
咩詳細資訊隔離有項叫超越士兵

德魯伊係咪一隻就夠?
定愈多愈好

一隻夠，配鷹用

但應該用卷去升鷹定德魯好？

其實頭兩隻超越都一定係呢兩隻，以你個隊唻講
我會揀鷹先
不過其實邊隻先都無所謂

我諗緊課唔課金好
我怕而家課左，佢九月有結算活動，咁我今次課就浪費左

榮耀士兵幾耐轉一次？
呢轉係幾時開始？

7月 大概2-3個月一轉

唔會浪費 8月結算去到31號 放心課金啦

過左99要幾多層先再轉?
1000層？

佢無限制你幾多層轉
打到吃力就轉

紅色框以上既怪點拎？

紅色框即係五星
可以去榮譽換，用五星士兵券抽，有時候更換士兵會見到用15000章買到
我都唔係玩左好耐，睇下有無其他巴打補充
當然，課金就有好多禮包都有五星兵券送

想問下
我而家有八隻鷹，仲有12000榮譽幣
想問下換多兩隻鷹，定係抽寶物好

我覺得寶物

但係我目到d人金框？

金框係六星，由五星進化上去

想問吓揀咩好？

訓教鬼
仙子

想問下點解啲人可以升到上2000lv，啲兵
明明超越個度話t3最高去到1500
但我個隻又上到1595
想問係點升lv最大限，係咪關加值事

關你隻寵同第5期既兵事
寵物加lv 冇上限
第5期兵 上限100
lv 後面個加值 綠色果個 係內面的熱情 直接加能力

如果我要加等級上限
可唔可以升5期兵做6星
佢地升左6星之後會唔會加到上限俾我

呀無野喇，自膠
岩岩睇到
唔該晒

提下每個新人
記得要刷寵物
呢隻game 最緊要係寵物
基本上任何隊伍都要有5*寵配合
前期刷哂3隻金幣寵：媽寶 雪客 小胖
每日必買次數100+200+400去刷
前期冇好寵刷 就刷每隻寵去1~2*先
用黎加金幣等級上限上限

頂，岩岩先見到地下城再拉落去原來有上級戰場

同埋有咩寵好用呢：
冰冰（人祭） 5*寵後
人祭係時間商店都可以發動5倍速 基本上唔會斷 5倍速 可以放其他support入隊
奇妙仙子（妖精）5*寵後
妖精係時間商店都可以發動跳關 配合10鷹 可達到95%跳2關 47.5%跳3關 跑地圖快成倍
神燈（阿拉丁）5*寵後
可以自動執路上見到既金幣寶箱 人類既祕技發動時有機會10倍

新手開局

新手去淘寶買幾十萬鑽ac 好定 新ser 慢慢玩好

有無人知幾時問新服

好似18先開完新服 我諗冇咁快

今期隻鷹 最理想係要幾多隻

20

睇你為咩 為上榜 課金+新服 為過癮幾十萬鑽

上榜有咩好處

其實鑽玩落真係唔缺
佢成日都送野

係淘寶買account信唔過
好多黑account，到時玩到起晒手先俾人ban左就慘

咁玩岩唔岩
德 , 9鷹， 妖精，人祭
仲有三十幾張超愈卷升咩好

係咪仲要攪多隊轉世隊

想問下我用鷹隊打唔贏禁止妖精入場個地下城
有咩最快嘅方法打得贏
唔想換過晒啲隊員，好麻煩

其實十鷹嘅話，用飛龍騎士定德魯伊好
我見排行榜頭幾位嘅人都係用飛龍騎士
我而家更換士兵5700鑽有飛龍騎士
唔知買唔買好
我無德魯伊

想問下寶物位係咪狂開就得
定係賣左d 無用既寶物？

點睇劍聖

我放左兩物攻兩魔攻入隊
為左方便打戰場

爸打課左幾多

唔知 威囉

無寵買定10鷹先 你仙子5星未 未既 6鷹4人祭1妖精1德魯 將1鷹 1德魯t3先

一隻t3打塔 獸人隊唔建議 今期強勢係鷹隊之後直上飛龍

你新玩用晒榮譽買寶物先 贏在起跑線

淘個ac 40$ 係五服
等到開新服先重新玩

無知一問 點解可以咁快去到f勳章？
係新服定舊服

開寶物位去到後期要三四千
咁你咪賣左啲一二星去再抽

德魯伊 人地用飛龍因爲有寵有寶物

咁你本身隊野放少兩隻鷹入其他族一物一魔

轉世隊入箭魔 t3兵 詳情睇巴哈攻略

狂開 同士兵位一樣

7服

唔好呃人啦 最貴2500止步

衝新服 掃晒高原包 寵物包 109 本月包 同埋3美媽寶買晒 有能力買埋印度鼠 烏拉 上榜必課

係咩 唔記得左係邊度睇要幾千

最貴2500 好似18打後清一色2500

想問下係咪開20個位先有得超越寶物
定累計20件56星就得

我想問下 我寵物未整好但我有六隻人祭。
咁我放六隻人祭 六隻鷹 去 轉世隊伍。
咁我是否主隊就可以 不用入 鷹 同 人祭

明啦我終於
無野了

20件6星先可以

阿拉丁 有咩咁吸引？
有兩隻 但隊伍 一物一魔 六人祭 四鷹
Replace 咩好

6人祭太多

但係阿拉丁有咩用

新手時段 佢等於一隻6*寶物咁濟

係時間商店都得?寶物開到18...再開好鬼貴

今期榮譽買咩好

得 總之你6*夠20件先可以超越
超5*既除左鑽太多 唔係就係on9

新手買6鷹 微課就10鷹 然後其他3族各一

加錢 開任 6鷹4人祭 1妖 1德 標配

咁啲榮譽幣係等佢送定點
因為我每日先得幾十粒

用唔用2800鑽幫D兵升級?

課金 打塔 送

係 但睇咩英 唔係咩都要進化 人祭》主力》箭魔

無阿拉丁份？

阿拉丁我覺得係新手恩物
佢啲能力有任務金錢加成
我都想有佢唻幫手升任

其實對獸人隊好有愛
好中意隻劍聖同獸人族啲魔攻角色
但無奈見人玩乜就跟住玩乜

除非真係唔夠開任 不過呢d自己習慣 後期唔洗上佢

有愛咪玩 排行榜玩既係主流強勢 但你有你玩 人有人玩 最緊要自己開心

姐係要升人祭? 點解既

6星5%加速

5x 同2x 既分別一眼睇晒

無不死物攻嘅四星士兵
有一關精靈睪丸有隻獸人雪魔(magical immune)同一隻獸人冰法司
呢關用全部獸人物攻四星都係差啲啲先過到
咁快就卡，點搞

巴哈有哂攻略 置頂果到

睇左個功略 紫色既兵都要T3?

點睇佢能力？係咪有寫出來

ic
我想問鑽應該點分配好？
進化定升商店？

有冇人知咩叫上陣時間減少

響粒水晶出黎既時間

都唔知自己玩得岩唔岩
根本鳩玩

其實前期係咪有五星就塞落去用
同埋升滿勳章之後係咪升精靈升到滿

扮新手

我覺得重係新手
都唔知個方向岩唔岩

有冇得兩部device開同一隻ac?

可以

done thx

今日抽到阿拉丁，爽呀

棄左幾個月驚，尋日玩返

除左用五期榮譽兵增加等級上限仲有咩易啲嘅方法

寵物進化

寵物點數

有無人知挑戰之塔第18層個六星法老王點打好
佢淨係俾人揀三星入場...

又話ser 5 既，咁多人 13既

好亂呀，都唔知自己做緊乜

一樓個post好舊架啦
而家好多巴打絲打都係13ser

我係ser5...一玩就係

有無轉ser 既必要？
公會重唔重要？

重要呀 因為入公會先有得打raid
拎raid boss寵

咁五ser 個公會仲係唔係到

死城

轉13有無得傾

同埋有無group chat?

以我所知好似無

轉左13 ser
係未轉三百層先有得入公會

ser12 有冇公會?

係咪唔可以將而家個id啲data轉去新ser?

唔可以呀 重頭黎

玩緊14ser

有冇公會戰教學 明明高級過人 但都成日輸

超越卷姐係點？

係咪對面有飛行隱身英？
你又無英係可以睇到隱身英？
咁人地咪直飛水晶爆你

超越卷用黎超越英雄
令佢地能力提升 金幣等級上限+100同轉生時medal獲得數量增加
使用方法係 首先要將5星英進做6星
然後再㩒入去 有得揀超越
總共可以超3次
第一次 1張卷
第二次 2張卷
第三次3張卷
但根據以往既巴打計數
由於超越卷難得到
所以通常用卷超2次
第3次會進化其他英去超
但唔好拎啲有用既英去超
例如 妖精 人祭 戰鼓祭祀 沉默箭魔 啲榮譽英 同 各種族既教官

公會戰
boss 戰
主力都係你既小兵
所以你公會d教官未進化 未t3

公會戰我靠英輾過

咁姐係應該先超邊d兵？

我依家覺得玩5服既巴打好慘 俾連登仔棄左 好彩我無轉5服響7服慢慢打飛機

主力果啲 一魔一物

笑鳩me

我升左飛行同箭魔做6星 都照升左佢地先？

5ser好似無乜香港人
但課過金又唔想轉ser
係咩ser無乜影響架嘛...

箭魔唔洗超架
進化就夠

其實都係架
咩ser都一樣

咁應該要超咩

介唔介意show你有咩英

見你好生面口 你係咪100lv以下嫁 你課左幾多先 你想有人帶 就一定去1服 肯玩就有人收 後面既服你要睇堆巴打定力 唔係又變棄子

我都係得57lv

你索性玩獸人隊啦
你夠唔夠4400榮譽幣
夠就買隻劍聖
然後 劍聖 同 冰精靈做主力
再儲榮譽幣買 鷹

我睇睇先
但係想問下點睇係咪主力？
睇輸出定係有list參巧

睇隻英進化後既技能
同埋升級後既技能
例如
頭兩隻都係可以令到種族英能力加成
戰鼓就係啲特殊能力屈機
同埋有埋5星寵物會再有特殊能力
上巴哈search 有好多參考

岩岩有搵到
另外想問下寶物同寵物應該點搞好
仲有點拎榮譽

新手留名

抽到2隻表上面有既不死英
想問不死TEAM算唔算好?

我39lv，隻game有人帶同無人帶嘅分別在於咩

順便又問下
近排又買多咗幾隻五星
聽大家講買緊鷹
咁宜家主要點砌好

寶物就唔太記得點慢慢買儲先買到2345星
寵物就上巴哈睇教學
榮譽就打排名會送
同埋有時佢活動都會送
當然你課金做vip會有時送雙倍

無話好唔好架
最好就每族都有一對

少咗張

10.編制轉士專用隊伍:可設定轉世專用隊伍，用該隊伍進行轉世(中期在買)
特殊轉世士兵:沉默箭魔轉世後層數X5%最高60%=3000層X0.6=1800層開爬

係咪姐係要先買左個技能
再擺12隻金箭魔

寶物我之前收到幾個5星
榮譽都抽左一兩個
我想問係咪先求其存一SET先?
寵係咪好影響?
我睇佢地話要不斷打碎

仲有想問下今日咪派左禮物既
如果我依家補充值(之前未充過 VIP2倍)會唔會補番

充你老母值

你有咁多隻箭魔先買都未遲
我都係有6隻先開

充你老母
Btw 唔會

有冇巴打可以解答我

咁我遲D先課

其實你求其買個$1包就有vip
唔洗諗遲唔遲
如果佢聽日又有野送而你今日無買就又miss左

買個$1箭魔/人祭/妖精啦

鷹既作用其實係跳關

咁主力要邊隻好
因為我見鷹人人話有
所以超越咗

如果我個隊想玩人類要D咩?

咁又係
而家課先

其實3樣都要買

我既意思係我睇巴哈講
物理主力角色:

(一)女武神: 移動速度:24% 攻擊速度:0% 攻擊距離:9% 致命機率:6%

(二)射擊遊戲: 移動速度:24% 攻擊速度:12% 攻擊距離:0% 致命機率:0%

(三)梅杜莎: 移動速度:24% 攻擊速度:12% 攻擊距離:0% 致命機率:0%

(四)蛇神: 移動速度:22% 攻擊速度:4% 攻擊距離:7% 致命機率:6%

(五)暗忍(近): 移動速度:14% 攻擊速度:6% 攻擊距離:0% 致命機率:0%

(六)飛行員: 移動速度:18% 攻擊速度:6% 攻擊距離:0% 致命機率:0%

(七)戰鼓祭司:移動速度:17% 攻擊速度:11% 攻擊距離:6% 致命機率:10%

魔法主力角色:

(一)蒸汽龐克: 移動速度:22% 攻擊速度:16% 攻擊距離:4% 致命機率:0%

(二)德魯伊: 移動速度:12% 攻擊速度:6% 攻擊距離:0% 致命機率:0%

(三)劍舞者(近):移動速度:15(近)+9(全體)% 攻擊速度:6% 攻擊距離:6% 致命機率:0%

(四)巫妖: 移動速度:18% 攻擊速度:6% 攻擊距離:6% 致命機率:5%

(五)冰精靈: 移動速度:24% 攻擊速度:12% 攻擊距離:6% 致命機率:0%

(六)飛龍騎士:移動速度:20% 攻擊速度:11% 攻擊距離:0% 致命機率:0%

係咪一定要女武+PUNK

我就女武神同新果隻榮譽英火精

咁妖精主力用鷹同劍舞者得唔得

其實最緊要係睇技能

要啲加速跳關之類？

應該咁講
2主力 4人祭 6鷹
多數係咁

咁主力要用邊隻先好

射擊加劍舞？

個兩隻主力洗唔洗一定要同族?

最好同族
因為配合番英既技同寶物

所以我最好依家係整隻劍聖+冰精?

Yes

咁射擊遊戲同劍舞者得唔得？

得呀

thanks

咁我洗唔洗重左D 1000+章既野

唔洗住
你等買左 進化左先搞都未遲
而家推層 賺medal

新手想問 隻驚 有無首抽架？ 需要首抽嗎
仲有我爬文見到好多sever
會唔會玩舊ser 跟唔到個進度 玩新ser比較好？

唔該大家

想做大佬 想上榜 就新服啦 好似開左2星期
想享受下既 我會揀淘寶買個舊服幾十萬鑽ac過下手癮

開左2星期先入服都係收皮 雖然我都係

洗唔洗買隻鷹？

我見咁多位巴打話要兩攻手，我想問下德魯伊應該配咩邊隻做第二隻攻手？

鷹，榮譽換

係14服玩緊..最近出果個單人副本應該點打..
見同服既人已經打到第8階段
我神停留係第5

唔用劍聖用蛇神得唔得

蛇神要好多隻加埋佢隻寵先發揮到實力，呢啲係好後期嘅事
你而家如果組緊獸人team，咪換隻劍聖頂住檔先

無問題有咩用咩

咁洗唔洗買隻鷹來擺下？

買囉 遲早都要買架啦

1隻？

愈多愈好

冇咁多
一係買住隻擺係到定唔買住
因為想買寶物先

其實兩邊都要買架啦

所以先問邊個先
好似寶物好d

寶物抽唔到有用既
咪又係擺

一個月之內應該會轉榮譽兵
其實而家主流係妖精 鷹隊
要一堆鷹support 不如轉玩妖精隊啦
食埋佢d種族加乘呀嘛
未有德魯e 既 玩住其他隊 但係唔好超越咪得

請問而家未有5星寵物下
德魯 + 7鷹 + 人祭3個 + 隻妖精 算唔算最好

連登公會要幾多LV先入到?

想問下我而家39lv
尋晚抽到德魯伊
而家用以下邊個組合都推得高啲層數？

1拉丁+1妖精+1德伊,其餘全部鷹

定係

走拉丁，入多一隻鷹？

走拉丁

有d咩擺係時商都會有效？

走拉丁我驚唔夠錢升士兵啲lv

如果有效，佢士兵詳細資訊有寫

姐係一定要寫左先有效

你無寶物/寵物？
寵物升 媽寶 小胖 同雪客先
呢3隻都係初期啲既金幣寵黎

新手 我想問點樣刷首抽?

如果真係唔夠錢 咪放隻阿拉丁過渡
仲要放3-5隻人祭黎5速

請問妖精隊主打有邊幾隻?
而家儲緊錢買射擊遊戲
有5隻鷹同2隻德魯依
其他都未成型

利申推到2800左右已經唔夠力

德魯依 同鷹
卡關係唔夠強化等級姐

想問下點樣ADBLOCK IOS

仲未有新ser

有新ser唔課都係上唔到前20

巴打依家幾lv

40

5星寵係咪好緊要？

同埋我依家想超蛇神冰精有冇咩問題？
利申卡2300層

其實係
因為加成問題
同埋5星寵對某啲英好重要
例如 妖精 人祭
係時間商店都有效果

咁我依家超冰精蛇神好唔好

做主力咪超

你係咪玩獸人？
如果獸人一物一魔主力你最好個兩隻係呢兩隻，咁咪超

係好撚緊要 重要既一定要有
媽寶基本野 雪客小胖
神燈 （睇自己能力）
仙子 瞌睡蟲 冰冰 小月
咚咚 圖騰

之後就係蛋龍 海馬 鷹寵
再之後睇個人喜好想刷 8期寵/內面熱情寵都得

無問題 你依家無既你堅持玩一定有 數量多少問題
依家主流係鷹隊 中間轉暗忍/ 德魯伊 （前期有錢可以買滿狼戰寵） 做單強虛胖騎士等級 再之後就飛龍蛇神隊

講下點解用鷹隊 因為過圖快 效率高 =你medal多左可以快手再推高去

鷹隊前期無仙子 冰冰5星 7鷹 1德魯伊4人祭搭1妖精/5人祭 有仙子 冰冰後10鷹1德1妖

之後轉飛龍到鷹寵5星前中間過渡係 5鷹5蛇神1飛龍1妖精

之後就1飛龍10蛇神1妖精

夠玩到上190

另外強調一樣野 新手有咩用咩 唔需要強求 遲定早有 你可以鷹隊 但魔無德魯伊都可以用其他族主流魔攻

人：物攻 - 女武/飛機。魔攻-龐克/火精靈
妖：物攻 - 鷹/射擊精靈 魔攻- 德魯伊/劍舞
獸：物攻 - 蛇神/ 劍士 魔攻 - 冰精/飛龍
不死：無留意物魔攻 ： 梅杜莎 巫妖 8期榮譽兵

留意返暗忍要有寵先勁 無寵係垃圾

係咁多 有唔明再問

ok thx

Ser 12 我有個公會,大家可以入
公會等級12,名:Kuburan

啱退左會要等12小時
留一個位俾我, id: hyde

主流玩鷹隊 其他非主流 最緊要自己玩得開心
競技應該不死勁d今期

其實人族祭祀係咪唔需要花鑽去進化?
因為主力輸出唔係佢

人祭？
要進 一定要
唔進得2% 5倍速 進左就5%5倍速
自己諗

好的, 感謝

德魯伊草緊鑽t3

岩岩退會 12 SER+1
巴打請加我 ID:失落的大腸

飛龍係邊隻??

飛龍騎士 獸族

呢位巴打啲名好好笑
阿婆飲精液...失落的大腸

想問五星人妻係咪時間商店都有效果?
玩妖精隊, 今日有個地城 任完全做唔到

點樣打寵先可以立即結束

無，你開兩倍速

巴打爆左位呀好似
30/30 入唔到呀

3星過關

你有冰冰未 未有就刷啦 睇多d攻略 咪成日問無營養既野

冰冰係邊隻?
就係攻略搵唔到先係度問

依家有3個位push

今日攞到德魯伊
但本身用緊劍舞超越咗1次
咁洗唔洗轉翻用德魯

依家D人一般會打到幾多層

轉之後t3

咩叫抽取名譽士兵

唔好做傻事 抽過去既名譽兵 唔值

打寶物料個度獸人唔比入
係咪應該要練多隊

巴打我仲未有位入呀

第一隻鷹係咪要超越三次
人際超1次就夠

人祭唔洗超 淨進化

每次比200-400鑽出黎 炒果兩隻主力
之後用其他隊 強化入去

入隊個兩隻係咪一隻物攻一隻法好d?
定冇所謂

ic
但係我覺得好似好煩
情願養多隊

佢一關物抗 下一關魔抗
除非基本上都要一物一魔

你養多隊都好 只係分薄你既勳章 冇用
淨係強代果兩隻主力就夠

可能強到+1000咁

如果整多隊整咩
人妖死？

+1000有咩用
都冇人會兩隊

打材料炸

公會幣有咩方法快拎

榮譽幣得勁小 有排都買唔到第2隻鷹

公會戰 公會boss 簽到 送禮

vip 送左10000
呢幾日再課一次 會送多5000

課幾錢都得？

唔肯定1蚊得唔得
但3蚊肯定有

我本身已經係VIP拎左1萬再課仲有?

係 我就是成功例子

課咩抵屌?

每月/每星期果D拎鑽.
之後新手包都買.
之後買寵.媽寶-> 印度鼠->死神/鳥拉(公會戰用)

果D1蚊新手包.可以係唔同平台課既
可以IOS->AN->AD既LINE版
3個牌本課.
但係AN 之前好似改左港幣課唔到(未確實)
利申IOS

送鑽係咪9月活動黎咋
AN機信用卡都課到 收多小小做TAX

送咩鑽
今日送1萬果個？
我每次呢個活動 課多次3蚊 都有各5000送
總數1.5萬

聽班台仔講 課一蚊都得

係一蚊都得

有冇巴打幫我體檢下

有一隻德魯伊仲洗唔洗人際
求巴打健檢一陣貼圖

要 一隻係魔攻主力 一隻係加速輔助

仲洗唔洗繼續買鷹，同埋最後個幾隻換咩士兵

就出新英雄

其實點升等級上限？次次轉生完一分鐘就升滿掛機

寵物
同埋內熱果2個

新手玩 , 開任務賺錢永遠去唔到s級 ...
真係唔知點好 ....

買左人類同精靈黎加下屬性
Btw,都玩左成個月都唔遇唔到特魯伊
想問下可以係邊拎到

刷新士兵商店

係咪香港IOS DOWNLOAD ?

係 APK都得

今期新英都係後期野黎

主力已棄用駿鷹，轉用術士

依家仲係要手機長開隻game?

新英其實係點 唔係好明講解

新手留名

唔夠入會最底要求

想問我得三隻駿鷹如果是好?

應唔應該換曬佢做精靈術士定3街士3駿鷹好?

聽人講 術士做主力
鷹做輔助

最慘得得3隻鷹唔上唔落咁

LIHKG IOS 更新完之後，Adblock 係咪廢撚左？ (2)

可以扑盡呢隻game裡面啲廣告

術士代替德魯伊

玩到無晒方向，有無建議
洗唔洗轉新士兵

求入會

挑戰之塔 第13層點過 剩返果丁屎咁血打唔入過時豬

有冇server 14 既公會?

有個台仔開左個DISCORD GROUP
大部分人都SER 14
入面有哂攻略 又有公會收人

我見首頁話連登係server5
先去server5玩，點知我係呢到叫佐成日星期話入會都冇人理
懷疑開post條友都已經過棄佐game

隻game幾好，但冇同伴，果斷棄

6. 去榮耀商店入買女武神 (今期當下cp值最高最強既榮耀士兵)
隊伍成形後建議用榮耀幣抽寶箱，之後先係抽上期榮耀士兵

新手玩左一日..想問下點解唔見有女武神買?

我初頭都去左Server 5, 但發覺唔係好對路，pvp 狂比人吊打。

即刻去返server 14同台灣仔玩住先

教學已經唔update，應該以前可以用榮譽幣直接買，但好似已經轉左士兵。

點樣提升隻怪嘅等級上限
例如max lv得一千七百幾 但唔可以再升

超越進化
有啲英既技能係提升等級上限

想放ser 14acc
唔想再咁沉迷 用左幾舊水 開服第一日開始玩
排名50內 第一公會

有意tg傾

我玩開妖精隊 有關地下城禁妖精咁點打？

等加倍 賣2隻主力 買其他種族做主力 刷足一日
再賣返 要用400鑽

例如邊啲

你禁左上角個統計到睇

跟開頭個教學揀咗Server 5 ，應唔應該重玩？

以為有公會點解冇人

PVP全部都係勁嘅鷹隊，場場俾人秒

有冇人一齊轉新SERVER玩開公會？

咩靈魂覺醒個啲英？

幾個月冇玩 有冇出左咩新野？

買齊左6星寶物
你地點用榮譽同公會點數用?

隻驚唔多香港人玩，去新serer都要搵台灣公會入

而家好多人用靈休bug

Btw ser15應該就出掛
Ser14都開左成2個幾月

咩係靈休bug?

我玩到好悶 都想放ac

百度有大陸仔10蚊次幫人搞
靈修大約多過而家6倍到
(有機會BAN ACC)

送都冇人要啦，重想放?

係囉

我7服第一 你地第幾呀 你地梗係送都無人要啦

點會冇人要..掉上8591/大陸網大把人收 不過收錢方式比較煩咁解..

快啲放啦咁 支付寶咪得

0課小薯

電話GAME 輕輕鬆鬆玩就可以 SER 14 堆課長一鋪比人爆哂

請問精靈隊這樣可以嗎？

想問下新一期嘅精靈術士值唔值得買多幾隻放落妖精隊

新英主要係玩次元戰爭
技能方面對推關無咩幫助
初期都係玩返鷹/妖精好d

仲有冇人玩
岩岩先down

想問點解排名戰打左幾次都係對d幾千lv既
我個fd對個d都係同lv

利申玩左兩日

另外想問不死隊玩咩最好

5.1q點先儲到
打左成晚都冇

升下寶物遲下就打到

無人玩拿?

13服歡迎你

岩岩過10000關

榮譽幣買妖精術士好定抽寶物好
想玩妖精隊
但咁耐一隻鷹都無見過

8ser 56kl有冇公會

ser 14 新手
有無盟可以入??

冇人玩

Me

隔咗2個月 已經91了

仲有人推
第一頁d野根本全部都係垃圾
如果開新po 唔好放

仲有冇人玩的

交流下 72KL

玩緊

158 KL

仲有生還者

重玩番無幾耐 仲係新手期 岩岩先過50c

hea 玩 幾日先轉一次

pish

pish 啦支驚無人玩

仲有生還者
Btw之前比錢用過電腦掛機 進步神速

pish 終於玩到20e

新玩想問一開始點樣刷首抽？
依家黎講刷/換邊幾隻最好?

上淘寶俾20蚊買幾萬石既ACC黎玩好過啦

加左價好似要30蚊人仔，百萬鑽加七鷹起手

仲有無人玩緊?不死族點整到1000友情

點樣可以整到1千友善嫁?

石板，狗人，烏鴉

佢士兵上限得400,之後就買飛行船不死石板就得?

士兵無上限，,慢慢玩既遊戲，主體係寵物

更正個士兵友善得400,400之後就石板買?

個 ac 賣唔賣？

好耐冇on 了
你岩？

幾錢